窮撚買乜衫好

尼d䄛邊到有得買
眯過H & M 果d好多條繩都係黑色
想揾有白色繩既

油返白囉

想要白色繩呀

u記

返支那買

窮撚無資格嫌三嫌四